Выражаю свои благодарности SRombauts за проект SQLiteCpp, который был взят за основу файлов исходного кода в текущей директории.

Проект взят с сайта https://github.com/SRombauts/SQLiteCpp

Клонировать по ссылке: https://github.com/SRombauts/SQLiteCpp.git
